[求救]Hard disk 初始化唔到

本身用緊隻hdd, 今日開機見Windows認唔到個 drive
跟住見成隻hdd變左未初始化
但隻hdd 初始化唔到出呢個error點算?

係 internal hdd 黎
Seagate 3TB st3000dm001

係咪已經燒咗

點知係未燒咗?

開hdtune pro睇下

古今港外遠近馳名 死雞3T
幫佢打齋超渡啦